一晚食左四包煙，真係好心痛。。。點解？

琴晚知道左你已經有男朋友...
我個心真係好痛
但還是要故作堅強...強顏歡笑...

居然有人要你

這個夜晚整整抽了四包菸...

心臟好痛。

佢個肺仲痛

好型

多珍惜我這個哥哥一點拜託🙏🏻

壞過凱婷

佢要樓主呵佢個肺

可惜我心有所屬。

莪䒵䕼薖

老公仔,燃點香煙喝啖酒,所有不快都溜走

xswl

80枝會唔會死

奸奸

借刀

壞過凱婷好多

唔係以為扑咗嘢就叫拍拖呀

借乜撚嘢刀明顯轉貼緊啦

即管食多d la

食煙同放火係兩回事來。

係

心痛啲。

隔mon也聞到臭

食薄荷煙點會臭

Cls